【輕鬆一下】從 明 燈 看 香 港 抗 爭 與 前 途 想 像

大家好，今次再次唔用 clickbait 標題，希望大家可以正評同埋推文。

整合一下四個月以來既蕭若元語錄，用明燈回顧下抗爭之路，又用明燈睇下燒山既香港係點樣樣，從而可以（相反地）推測大家應該點行，當然只屬迷信性質，開創意台算。

2019 年 6 月
蕭若元：抗爭運動是持久戰

評論：可能速戰速決會好dd...

蕭若元：香港關係法岌岌可危

評論：暫時未有事

蕭若元：美國幾乎百份之百通過《2019年香港人權與民主法案》

評論：好可能已經唔可以今年通過，不過蕭若元咁燈法可能真係要靠自己

蕭若元：林鄭已遞交辭職信

評論：...

蕭若元：梁振英絕對無可能再做特首

評論：如果成真係咪可以移民

2019 年 7 月
蕭若元：七一後大規模搜捕義士的機會不大

評論：其實都一半半成真，不過佢話不大唔代表無機會

蕭若元：衝擊立法會想點？衝擊人士可疑，不排除與撐警有關！

評論：大家自己判斷。

蕭若元：應離棄衝擊立法會人士，否則反送中運動會被騎劫！

評論：最後無人離棄入立法會既人，而且運動無被呢班人騎劫。
P.S. 好掛住畫家。

蕭若元：所有進入過立法會的示威者，無一個會走得甩！

評論：絕對用字通常都會招致大炒車

蕭若元：和平抗爭才是真理

評論：大家自己判斷

蕭若元：立法會死仕坐監後你老婆將改嫁，仔女唔再認你做老豆！

評論：絲打出句聲！分唔分手！離唔離婚！

蕭若元：支持示威者圍蝦疑似女警的人是法西斯～ 示威還示威者，請不要成為垃圾人！

評論：市民勇武自衛已成民風。

蕭若元：對所有人呼籲切勿讓衝突升級！

評論：市民勇武漸成風氣，不過依然常見潰散。

蕭若元：劉細良最可能成為下一代時事評論KOL

第一個回覆：你依家即係燈撚死人做唔到姐 老屎忽燒山。

蕭若元：中央已下嚴令，禁止使用布袋彈及橡膠子彈鎮壓！（20/7）

蕭若元：由21號開始，差佬唔敢再同示威者打，會用守勢去避免衝突，只會用大型水馬。中央亦已下嚴令，禁止使用布袋彈及橡膠子彈鎮壓，而家唯一可以用嘅呢就係用水炮射顏料...
評論：結果係所有武器一齊用。

蕭若元：今日上環示威係香港人存亡關頭

評論：上環示威只係其中一件事件，不過自此以後香港人從未踏近支聯辦一公里範圍。

2019 年 8 月
蕭若元預測：星期一嘅三罷大半個香港癱瘓

評論：其實都一半半成真，大概係 1/4 個香港癱瘓

蕭若元：運動到呢刻消亡咗，睇多一個禮拜就知道

評論：大家自己判斷。

蕭若元：今日既人鏈行動將會失敗！！

評論：23/8 波羅的海人鏈三十周年舉辦的香港人鏈組成一條好壯觀，由九龍穿越到新界既人鏈。

蕭若元：林鄭若引用緊急法，香港即進入軍管狀態

評論：好神奇地原來緊急狀態下香港人都要返工。

蕭若元： 解放軍會於今日突襲 將勇武派一網打盡 拘捕2-3000人

評論：...

2019 年 9 月
蕭若元：習最後時刻叫停緊急法

評論：全錯。

蕭若元：美中貿易戰 中国將完敗

評論：美中兩國已經達成初步協議。

蕭若元：第三次世界大戰冇可能

評論：其實總會發生，視乎點樣定義「世界」同埋「大戰」

2019 年 10 月
蕭若元：十一國慶期間不會暴力鎮壓！

評論：全錯。十一期間開真槍，傷兩人。當時已經叫身邊人小心，不過大家都當燒山係笑話...

蕭若元：中國難以分裂，冇人想打中國

評論：手足加油！

蕭若元：蒙面法係唔會用緊急法黎過既，係會用普通既立法會立法過既

評論：全錯。

蕭若元 : 勇武派係垃圾人 冇獨立思考

評論：連登仔都係咁覺得，但現實係勇氣智慧並重。

蕭若元：商舖食肆若持續提早關門，民意將會逆轉！

評論：應該無逆轉？？

蕭若元：香港人對於差佬行徑難以生存落去

評論：大家自己判斷。

蕭若元：警方很可能控告鎅頸人士意圖謀殺

手足被控嚴重傷人

蕭若元︰劉業成離職，我好肯定，局勢係會走向緩和！警隊會變克制！

評論：終於到預測！大家睇路！

總結 #2 繼續！

總結就係燒山燈力幾乎百發百中！
希望手足落場武運昌隆，揮灑自如，小心被狗咬！

同時希望和理非全力配合！齊上齊落！

樓主好比心機
但我都係希望大家唔好花太多時間喺呢隻老野上

最重要比信心手足，千其唔好割席
和勇不分

個人少少見解就係希望大家可以早日認清香港獨立係大方向
只有擁有主權先可以實現到五大訴求
宜家人權法已經需要最少半年之後先可以通過
將運動升級到獨立運動先可以令動力堅持落去
由黃色經濟圈開始，到香港人（不同種族）身分認同，令香港人可以不分種族完全connect 就係獨立既一日

不過之前都需要大家將獨立掛係口邊
要有獨立既心態準備先可以完成到建國大業
我明白可能大家未接受到，我都唔想係呢度煩大家
總之千祈要記住：革命要靠自己！香港人！反抗！

只係輕鬆下，不過其實都幾準（相反）

無人睇

唔講其他
淨係呢兩條已經代表香港會贏

大範圍燒山睇好嘅（經過相反處理之後）
不過佢總會係啲細節位俾考驗香港人

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平
甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平
甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平
甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平
甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平
甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平
甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平
甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平
甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平
甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平
甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

多謝你!

大約燈中6-7成，2成左右而家未證實到，1成唔中。賭徒黎講控制成本買對家就穩勝。

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

係

建議政府及商戶應立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

推

樓主睇左咁多燒山片
個腦有無事

爆咗，竟然全部都係相反